====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce caractère sera sauvegardé par une série de dispositions techniques et administratives , et des mesures très strictes sont prévues pour assurer la préservation des sites existants , notamment les vallées de la Bièvre , de Chevreuse et la clairière de Port-Royal .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

